麥花臣墟市遭反對 高永文：歡迎提出新地點

【Now新聞台】油尖旺區議會早前反對農曆新年期間，在麥花臣球場設立熟食墟市，食物及衞生局局長高永文表示，日內會去信當區民政專員，歡迎區議會提出新的墟市地點，政府會盡量配合。

山東街十字路口

亞皆老街十字路口

高永文屋企
禮賓府
大把啦

關高永文乜事？反對係油尖旺議員。

旺角警犬俱樂部